1.小知识点

    tf 除了可以生成随机数,制定随机种子,可使生成的随机数一样
    tf 也可以生成常量 tf.zeros(),tf.ones()等
    tf.fill() 表示用某数填充这个维度的矩阵

2.神经网络搭建
    a.准备数据集，提取特征
    b.搭建NN结构，从输入到输出（搭建计算图，再用with会话执行）
        （nn前向传播算法===》计算输出）
    c.大量特征数据喂给nn，迭代优化
        （nn反向传播算法===》优化参数模型）
    d.使用训练好的模型预测和分类


3.一些概念
    a. 损失函数loss :预测值y与已知答案y_的差距
        损失率最小：{
        1.均方误差mse
        2.自定义
        3.ce 交叉熵 表征两个概率之间的概率

        }
    b. 学习率 learning_rate 决定立参数更新的幅度